想請IT人合作

我有個idea
就係起個網頁 要有埋app
所有野你要幫我諗掂哂
我就提供我個銀行戶口，你要將所有收益自動過數入落去

喱個係一個好好既機會比你實戰 enrich你既CV
有意telegram me
id: itisfree

你個username

你個名

留名睇人屌柒你

曲到直

Ching 已pm

check pm

發達靠今鋪

曲

樓主你個名

我貼錢都做呀
有得學野
又有得build portfolio for第日搵工
已pm